原來而家好多政治半冷感既人以為本土派=藍屍

頭先同個好撚耐冇見既中學老友食LUNCH, 討論呢排班大商家既異常反應
講講下無啦啦傾政治立場
支持開自由黨同公民黨,經常藍黃屍左右遊走既佢問我支持咩政黨啦
我話本土派
佢就以睇唔起我既眼神兼帶點恥笑既口敏應我: 噢~姐係藍屍啦~哈哈
我聽完即時呆撚左幾秒, 腦入面諗: 唔撚係呀? 本土派係藍屍?
之後問佢點解話本土派係藍屍

佢就答我: 你冇上開YOUTUBE咩? 全部本土派都愛國架啦, 撐政府施政同派錢啵, 條條片都唱衰美國反黃屍, 屌鳩示威者暴力啵, 反公民黨反得最勁啵 仲唔係藍屍?

我即刻回佢唔撚係呀, 比我睇下咩YOUTUBE CHANNEL
佢拎部手機出黎上YOUTUBE打"本土"2個字之後比我睇
YOUTUBE頭幾個SHOW出黎既CHANNEL係本土台, 香港本土力量

即時所有野都明撚晒, 原來本土派3個字已經一早比何志光呢類掛本土牌頭既愛國真心膠/藍屍騎劫左, 個朵臭撚到連班政治半冷感既人都誤以為係藍屍陣營

我唯有同個FD講: 吹下水姐, 我唔係藍屍, 唔係支持本土派, 返屋企先再睇下佢地d片

有晒片有晒證據之下, 仲點好意思同意慾去浪費一個LUNCH時間同口水向一個政治半冷感,家族有搞開生意既人解釋本土派分10幾個派系, 人地搞開生意,睇財經新聞就多, 點會想晒時間研究邊派打邊派呀, 係YOUTUBE求撚其睇(聽)幾條片同TITLE就當研究左架啦

咁有咩問題，你朋友立場又冇問題，只係唔熟啲 term 姐。同埋政治啲 term 半年變幾次，留意開都未必跟足。

中立睇本土派同藍、黃絲冇關係，係同自治程度、粵語政黨、移民政策等相關。

有啲傻鳩以為民建聯同民主黨係一樣添
都有個民字丫嘛

本土派行為的確好似藍屍
但立場同政治願景唔同

因為本土民主前線零運作？

你講：「不如試下GOOGLE啦ON」
咁咪得囉

有咩唔同？

以為佢哋有分別就真係傻鳩喇

我唯有同個FD講: 吹下水姐, 我唔係藍屍, 唔係支持本土派, 返屋企先再睇下佢地d片

on99你唔解釋佢聽？

有
仲有好多人當民主黨係反對派